呼籲香港人喺中国国慶着全黑衫褲出街!

呼籲香港人喺中国国慶着全黑衫褲出街!
當係表達吓不滿又好，表達自己立場都好
加埋發生過南丫海難，唔撚明呢日有咩特別

每年都見到d新移民特登着紅色衫
過多幾年可能通街都係中国国旗